
                      Me mantuvo en tensión gran parte de la película. Está hecha de tal manera q a gente q no le pueda gustar mucho ni la historia ni la política se entere de todo y sea de forma amena. Y los actores son estupendos.
        
            